好記得當年熱狗有個2米既中鋒

宜加踢緊咩

高治？

真高拿

非也

柏xxx高

唔記得樣，當年熱狗訪港，個球員有落場

好似係，白人

佢無2米

應該唔係佢，佢18x

施積 Zigic (好似係咁串)
有兩米高，踢過英超，但好似冇踢過熱狗

defoe?

真係唔記得
十幾年前有黎香港踢熱身賽

邊有2米

Kane?

咁可能係lennon

伯明翰

奇連士文?

係佢
記錯左 原來踢伯明翰

摩迪

奠甘悶

佢好似踢過一兩年華倫西亞

死監躉

伯明翰黎香港 佢有份

塵拍羊

Peter Crouch? 今年fifa萬聖節版 跑得超快 2米高但80幾pace